呢度仲有冇人玩valiant force

玩左兩三個月
覺得幾好玩
活動夠佛心 成日有野送
無課都可以開心玩

玩左個幾兩個星期到
活動只夠打精英

竟然有人

加油 一個月就夠打傳說
你而家有邊幾隻

介紹下隻驚啊

幾好玩 玩左3個禮拜到 當休閒GAME玩

類似summoner's war 個類育成GAME
我個人覺得仲好玩D
有興趣就down黎試下啦
冇其他巴打咁好心機UP圖同排版開POST

係 育成GAME來講一D都唔CHUR
又唔會太悶

巴打你ID係咩 加你好友

角色都有幾多 本身有課金

五星:劍鬥瑞亞
審判白雪公主
血騎里昂
神槍格溫
巫醫瑪蒂
大遊俠凱恩
巫醫卡胡
心靈羅南
符文瑟德
4星: 小紅帽
蘭斯洛特
索拉
斯溫
納迪亞
賽貝拉
文森特
3星: 繆
瑪蒂
索拉
菲
莉安
維多利亞

有咩提議點組隊

玩左2日 人設一流

刺客過關好方便

抽左10次10技左右

都無出活動英 已放棄

gc42vgc

劍鬥瑞亞真係好撚正
白雪你係3星升上去5星?
個人覺得大主教勁D
主動減傷回血毒人疊咒 攞你命3千
個光環係弱化版連擊

審判暫時唔見人用
好似係for 法師combo用(?)

個人建議升斯溫狂暴
大大力又有連擊
條龍仲要遠攻
都算係比較百搭同強力既角色

你PVE進度如何?
因為弓手好食裝
如果未打羸符石LV3 同活動傳說關卡
唔建議咁快升住

我都覺得D人設好正

活動英呢D 隨心啦
呢期隻小紅帽又唔係話好勁既
唔洗咁傷心
因為我都冇

弓隊 連鎖加爆傷。幾勁

Lv3 要用好友先打得贏

用緊天選弓 格溫 劍鬥瑞亞 羅南 里昂 打緊

呢d 4 隻 自己升返黎 其他五星都係抽

我今次活動過唔到傳說呀 一直刷精英

作為一隻新英來講 唔算突出
反正弓隊個重點都只係連鎖
用來取代格溫同神槍賽貝拉都係唔錯既選擇既
的確會高傷D

你斯溫咩信仰?

羅南冇咩用 無論係PVE定PVP
可以換左佢

呢隻game試左10分鐘
但睇落好食錢
所以刪左

點解咁講
新手佢送寶石同免費抽送好多喎
而且每星期都有活動送石送裝送免費抽
貴有貴玩 平有平玩

啊瑞斯呀

羅南上網睇話過神3 但好易死

可以升狂暴斯溫
輕鬆過神3

我曾經都升過羅南 升完用左唔知有冇一星期就雪左
btw有冇入公會

入左啦 隨便加一個😂

咁我升斯溫先

有lihkg公會？

只玩女角 點組好

暫時

黛絲 忒伊亞 靜 維多利亞

爭一條女

抽左隻雷加 用住先

仲有咩勁女角介紹?

打唔打得晒團本？
打唔晒要搵過第二個

應該就冇啦
呢度冇人開過post

維多利亞同女主冇咩用
黛絲雷加pvp用多
不過可以用住先
我都係起手抽到隻黛絲

有好多隻都勁既，用途都可能唔同
暫時我覺得瑞亞同大主教白雪係最op同百搭

新鮮十抽

唔識貼圖

[img]<blockquote class="imgur-embed-pub" lang="en" data-id="a/sRzMo"><a href="// async src="// charset="utf-8"></script>[/img]

搵唔到imgur邊度禁條LINK出黎

3隻5星

明白~

我都想女主換白雪

好好運

不過全部錯信仰 應該留返黎食算

圖片能豐富帖文

天下第一劍 瑞亞

臭雞emilia

芙蕾bb

好撚大波

黑肉

貼返張男角中和下
唔係我升女角黎j
係隻game d 男角少

我因為佢d美術圖所以玩

岩岩升完斯溫先發覺冇裝

用住4星個D先囉
等換團本裝

btw巴打咩名
我清緊D死人
驚DEL錯你

你應該冇加我
我Id: hp4qj7t

我記錯左。係呢個巴打先岩

pish

唉 岩先抽到傳家寶弓
開開心心升到三星
跟手升其他裝錯手食撚左

換左好耐先有個岩字首

下次記得鎖
如果唔岩都唔緊既
因為你升做極緻傳家寶個緊都會重置

唔知升幾耐先到極緻

上到黃金 好多癲佬 一野打我3萬

其實唔難 不過我都係得一套
btw 5階升6階可以用精鍊包 最抵

應該除左開左技既狂暴無咩角可以一野打3萬

疊魔咒既話如果你冇乜魔同防應該都差唔多3萬傷

卡黃金1

DL黎玩下先

差唔多玩左成年
Id:kd5fpzf

原來出左咁耐

新手上路洗唔洗刷首抽

放心喇，你玩落其實佢派好多石
差唔多一星期可以抽一兩次十抽
抽到唔洗開心住
天賦、光環同信仰都有排你玩
仲有裝備都夠你煩

天選揀咩好

係咪港澳台SER

睇你想唔想玩弓連擊隊
依家打vs 十隊有九隊都全弓手
一出場淨係屈爆擊連擊

我就揀左芙蕾雅，暫時都用緊黎打活動
我覺得最緊要係睇光環砌隊

我港澳ser

試玩下先

岩岩解引導用左一抽 抽左小紅帽 勁唔勁

你揀天選弓就fit哂

揀左芙蕾亞

逢登入30日 送隨機天選
玩主線都會送

好似無咩人玩咁 定我太遲玩

岩岩十抽左

推

想問下啲三星角色係咪都係用黎訓練

冇得進5星都可以用黎訓練

玩咗幾日覺得幾好玩
不過見隻 game 入面冇乜人講嘢
係咪好少人玩

4星可以留來洗光環

你見post都冇人開就知啦
隻驚好似出左差唔多兩年
我諗應該係廣告做得唔好所以少人知少人玩掛

你想同人吹水個D可以試下入公會既
不過佢地好似都唔興用內建個chatroom
佢地用LINE

到你有需要洗光環果陣你又會再抽到四星

同埋四星都係得神射露娜有用

兩年咁耐

想問下啲職業key係咪24個鍾先補1條？

你地公會收唔收人呀

補滿
冇用既話唔會累積

你係公會個介面search下睇下有冇
通常人多同私人既話會冇咁伏

我入左個公開 37LV既

check下佢團本打到邊

烽火爆迷宮
不過我好似有排都打唔到

抽黎抽去都係得D廢野 上到5星既得1隻

用天選鑽可以換到5星英雄卷

有咩包係抵課

有個78蚊送10張4-5星卷果個幾抵

好似唔見左

Push

特蕾莎係咪要轉大主 唔好轉右邊個堆？

日程全課 天選武器 幸運一槍戈d

你有咩升得既五星 講黎睇睇
以可以打神3為見標

唔太建議用佢
有其他更好選擇
而且優先升左打手先

老實講好似無咩邊幾隻值得升
係咪儲下石等下個pool

特雷沙升到4星+2可以停
5星可以變紋章比弓手用

你升完芙雷同小紅帽都仲係抽唔到其他野可以升住特雷沙+2先既

i mean 4星+2

好 我都升緊芙雷 男主 小紅帽

新人加入
想問隻game去到後面其實策略性高唔高？
定係其實同普通回合制冇乜分別

男主..其實可以唔升

pve 去到後期就一定係裝備壓過去架喇
至於pvp, 而家個生態唔算多元化
基本都係坦克弓陣,弓克鬥士/法師陣,鬥士刺客法師又克返坦陣
育成game既野鬥智成份係比較少既

id:y7t6bux

隨便加

加左

唔係係請求到加咩 點解我加唔到

原來我server係everglades sorry
一出game就玩無睇咩ser

尋求台港澳巴打好友

想問而家個活動 擊敗維多利亞 但我搵唔到隻維多利亞

原來要使用張圖 自膠

今朝抽左依3隻 睇巴哈亞瑟好似練得過？

升格溫同小紅帽先 砌弓隊好勁
再等抽中賽貝拉

之後先升亞瑟/天選者

小紅帽同格溫都進神槍手

我隻小紅帽成日比人幾下打死 係咪正常
精英2x章都有啲卡了

同埋有艾米莉亞係咪可以換走隻特蕾莎

特蕾莎變徽章比弓手用喇
弓手好食裝同爆擊

變徽章係咪都要升上5星先
但特蕾莎唔係話有招解狀態好用咩 睇巴哈講

我都換左隻特蕾莎用

其實我覺得好睇裝

角色都係期次

只要有愛 廢角都可以勁

上左5星 之後揀天賦個到轉徽章
露西爾個招仲好用 無敵加解狀態

一日得咁少職業key 咪有排先轉到
Btw 我天選15粒 應該揀咩好 定抽5星

係咖，我依家每日大約有13條左右
打到傳奇有機會2條匙跌3個轉職個啲野
天選鑽睇你對咩角色有愛
我有時會拎黎買精靈轉信仰

睇下換咩好先

原來有賽貝拉喎
之後30日揀埋凱恩
係咪可以 小紅帽 格溫 加上面兩隻玩弓隊

依一堆賽貝拉都係卷抽番黎

我驚我抽唔到

加埋抽到13隻番黎
你用天鑽換活動英個啲仲好，唔係成日有

姐係20鑽個啲？

玩弓隊要隻隻60%up crit先得
老手們都有一隊弓黎auto住過大部份關
新手可以玩不過有排先勁 （～5星齊裝,Runes）
利申:90lv 新手

咁乜都升啲先再算
升完隻芙蕾之後應該升格溫定亞瑟先

格溫
你仲有乜野英?

新唔好諗一步登天玩弓
冇裝玩唔到

無乜 應該都會繼續抽 等新活動先 仲有天選鑽未用

你可以
第1行 2 3 4 5
配 第2行 1/2 or 特蕾沙
唔好諗5星英換章住 呢d係比已經隻英 40lv升到無野升打pvp用

好 等我5星晒佢先 慢慢玩

唔好升里昂 垃圾黎

好

想問下 洗光環係咪4星就要洗

有冇人知點樣過故事 26-3 普通難度
條龍一輪攻擊滅團咁滯

我都過唔到精英

係 我認為洗左右最好

練下英 強下裝就過到

而家芙蕾下後 洗唔洗好

抽左隻靈魂行者卡胡納 有無用

打公會boss 有用

唔洗
通常近戰有後就OK
遠程就相反

有極少數英因為技能特殊不在此限

用芙雷做例子
你而家個狀態就perfect
拎到完美光環機率係50%
因為正路佢前面唔會有隊友
所以你盡可能令佢唔會出前面
我當初唔記得轉
而家仲係前上下
洗左幾次都洗唔到上下右

不過而家好似唔興了
雙白雪武士青當道

靜

新手無活動 市場無得買有排都未齊隊
用住先囉

我齊哂但公會唔洗我打都清哂炎王
所以除左白雪全部都仲係3星

正正因為團一連普通公會都秒住過，所以升個d舊meta不如留返d料
我on99升完德拉克，卡胡納同召唤補完全用唔著

而家升左5星 上下後
下隻準備升小紅帽

有無人知金色骷髏有咩用？

終於升左做戰鬥領主

應該升亞瑟定小紅帽好..
小紅帽後排成日比人幾下打死

小紅帽 招技勁

賣錢

小紅帽啦
坦打活動冇咩用

新手上路 天選英雄有冇邊隻係唔好揀

洗唔洗刷首抽

法坦補

唔洗。不過新手上路天選首推芙蕾雅

我A服玩左幾個月...一隻芙薔雅都無
我反而覺得天選應該揀凱恩..轉大遊俠PVP/PVE都好用而且百搭
鬥士有太多好選擇

漏左..利申:一開始天選揀左達利恩(諗住玩坦隊)
然後PVP玩過一輪法坦隊
依家PVP隊得番神防亞瑟健在
仲要ON9到經常天選卷都抽到達利恩...
搞到依家除左混沌/神防達利恩各1之外
仲有6隻3星係倉...

而家一堆毒/ %傷 坦真係玩唔過
開服玩到而家有多天選剩係無升過達利恩

我初玩個陣係4弓同坦當道...
我當然玩剋到4弓嘅坦隊啦...
其實毒傷對坦隊黎講唔係大問題..
只係刺客卡桑同梅林真係完剋守護者..
你堆到幾高防都無用
亦都搞到D肉盾喺PVP無晒地位(亞瑟除外)
最PK係佢兩個自己堆防又唔會形響輸出
所以我PVP嗰隊早兩個回合都係以暈+沉默嘗試控場
如果後手都幾大機會贏到雙卡桑+劍鬥瑞亞呢D TOP3官配隊
先手的話要好睇運氣..不過多數GG

抽唔到就慘
我第一個ac就係咁
喪出凱同和泉比我
我天選靜
仲要揀左赫拉
結果神三都過唔到
去到五十幾Lv個陣直頭比第二個ac爬晒頭
果斷棄左

天選坦真係糞角黎。
技能組過晒期
每次抽天選最唔想見到佢

卡桑真係太撚on9
破壞晒平衡

蘭斯洛特 狂暴者
勁唔勁? 升左佢好似好廢咁...谷唔到暴擊

但係張圖太正 好想練

黑肉
如果你冇其他狂暴可以一戰既
你係咪有凱恩？
可以搭黎用
蘭斯個光環係近戰版連弓

至於暴擊。。岩岩起步係難d谷
你咩信仰

神3姐係咩

刷符石最上面個關

仲有樣唔記得講
天賦都好重要
都係要盡快打到第三關

無凱恩
垃圾信仰 血S果個
PS: 想玩全女班

信仰唔岩唔好升住

暫時陣容...想轉都無得轉 抽一大堆仔

如果有愛可以用天選鑽換信仰精靈既
BTW做乜咁睇唔開升瑟德

2隻男角抽出黎就5星
之前升到全部滿Lv 咪拎出黎玩下
無訓練過

天選鑽換哂5星武

呢個真係最睇唔開

算啦 9玩

反正咁遲玩都追唔到

而家有5星 卡胡納 芙蕾 小紅帽 4星亞瑟 男主
岩岩抽到 維多利亞 同埋 瑞亞
係咪應該練宙斯瑞亞 隻維多利亞係赫拉 係咪唔洗練住

係咪應該用15天選鑽換隻文森特

狂暴蘭斯好撚勁
16000攻食藥開技暴擊可以打到差唔多25萬
中間9萬幾+左右邊7萬幾
團本2火王核心成員之一
PVE都幾好用（高攻）
但要SDD的話對隊友要求都幾高
最好有連擊弓+湖夫人

呢隻game就算課金都要慢慢農
天選鑽洗左就由佢，反正暫時嘅用途只有換某啲活動角同信仰精靈，仲有洗字首
我都成300幾粒未用

最緊要有一個概念
裝備絕對唔好用石抽/天選鑽換
因為慢慢你會發現課金裝/團本裝/副本裝好快會淘汰啲石抽裝
留番啲石做其他野仲好

唔好曬鑽換文森特，無用
今次隻新角諸葛亮感覺唔錯
術士PVP應該有啲前途
不過要等實戰實測一下先有結論

明白 慢慢磨

連擊弓+湖夫人

即係邊幾隻?

瑞亞必練
維多利亞就算岩信仰都唔洗升 糞角黎

好
咁升完瑞亞再升亞瑟
暫時陣容係 芙蕾 小紅帽 卡胡 亞瑟 瑞亞
但係好缺裝 點搞

仲未50lv 就算50lv都應該打唔到團本

連擊弓即係嗰幾隻光環係暴擊95%觸發光環內隊友攻擊嘅角色
例如賽貝拉、格溫、小紅帽等
湖夫人即係湖夫人囉...
5星鬥士黎..無記錯唔係一般角色
係類似林精、貓妖嗰D怪物系五星角

其實新手打團本都係靠痴
如果練左初階SDD隊(巫醫瑪林+巫醫卡胡+吸血光環角色X1[可以考慮4星里昂]+狂暴文森[非必要])
可以喺輸出個位擺隻垃圾自殺..然後靠朋友隻高LV高攻里昂做輸出
一樣可以衝下團內天梯多D章換團本裝

就算退100萬步你真係無可能組到SDD隊
只要有入場打團本王...就算0傷都有最基本獎勵
所以搵到可以完成團本嘅團入去痴下都OK
再慢慢成長

用住活動四星五星裝

好的 而家個活動得法裝 我想要鬥士裝呀

有無港澳台ser巴打加我呀
唔夠活動個傳說打
Id:u6u4bh3

用住故事出個件武同背
頭甲就用鑄甲舖個套

諗住刷傳奇故事mode把4星 刷極都無

正確建議
我仲記得岩岩玩個陣4*5*鬥士/守護者套裝都陪左我好耐
呢D都係鑄甲舖有得整
D裝岩晒新手用
故事都有D3*4*套裝可以比你打
呢D應該都夠你用住先
遲下玩到咁上下唔使再整裝
先拆左佢起熔爐祭壇/鍊金實驗室

對D新手玩家黎講
依家活動打唔到史詩其實唔使心急住
量力而為刷到幾多就刷幾多
以活動任務優先..天梯是但參加下就得
名次可以不理
然後快D推故事拎寶石/獎勵
再慢慢農D五星出黎
另外神殿亦都盡快強化自己去到打到3為止...

好詳盡 THANKS!
有賽貝拉同小紅帽用緊, 谷緊佢地

湖夫人就無啦

咁我繼續玩狂晷蘭斯先

BTW:...又中左隻亞SUCK... 唔想要男角

好詳盡 THANKS!
有賽貝拉同小紅帽用緊, 谷緊佢地

湖夫人就無啦

咁我繼續玩狂暴蘭斯先

BTW:...又中左隻亞SUCK... 唔想要男角

神防亞瑟暫時係守護者入面最好用嘅
pve講本身有嘲諷(第一波先有)
另外招技滿等變相無敵(回復受到傷害嘅50%血..即係只要唔比人秒殺就=無傷)
又可以解對方buff
光環+防又+閃..堅係幾好用
我pvp隊都係用佢

其實傳奇活動點過
玩左成個月都未過到

一開始咩石都唔送...
無首抽?

無架 自選天選角色
之後再用石抽人 啲石送得好快

呢隻game送石都算係咁
好多game打左一個月到就唔使旨意平時有石送比你
我依家打左3個月（？）左右
都仲有啲循環任可以解黎拎石
每日任解晒又有石送
養生週啲遺失的地圖啲送石任又會重置
而且將啲角色升階升星嘅任又係無限解嘅
對無課黎講算好佛心嫁啦

而家剛剛玩 天選簡左芙雷
諗住用佢做core 之後應該點玩好
利申:唔諗住課

係咪都係弓爆隊玩曬

依家先玩好似追唔切

都係搵野玩下 反正唔課 貪佢啲女幾靚幾大波先玩
玩左15日

4弓比較萬用..
不過要成形要時間
鬥士就高攻得黎又平
可以考慮練D鬥士先

PUSH

轉左公會係咪要等個副本重置先可以再打團本
屌 轉完公會打唔到 無得解公會任 仲有成11日..

好似係

屌 好on9

蝕左11個箱

26-3點過

Down黎玩下先

如果想課個個備戰總動員包,隻5星英應該揀邊隻同咩職呀？

Ummm...你個會d團本打晒未?
打晒之後應該會自動解左個任

普通/史詩/傳奇?
普通嘅搵個強勁朋友幫手應該OK

其實要視乎你嘅需求而定...
新手/老友/有咩配搭其實都有影響
不過我講幾隻比較重要/好用嘅先啦

劍鬥瑞亞應該最萬用
龍騎瑞亞都勁..不過泛用性無劍鬥咁高
大主教白雪係新SDD隊核心
神槍小紅帽係連擊弓最好用嗰隻(之一)
以上4隻應該比較好

另外狂暴蘭斯係團本2核心成員
神防亞瑟PVP/PVE都好用..不過你最好有強力打手先好揀佢
以上2隻有個卡美洛包買左可以拎到隻4星..所以可以不揀

另外有一半嘅5星..佢地嘅3星版本係3星選擇劵都拎到
其餘又無上面個6隻咁好用..就係咁

個任叫我用團本key...我用唔到 話要等重置 個會應該未打晒4隻

唔該巴打
最後揀左隻劍鬥瑞亞,真係幾好用
依家個team有佢,另外四星既狂熱維多利亞,拳聖凱,神射賽貝拉同牧師特雷沙
倉底有隻3星呀拉丁
但全部都唔岩信仰同光環...想死

求組隊教學,唔知應該升邊隻同點組好...

隻GAME進度太慢玩左兩個月冇玩
D轉職道具限KEY, 攪到升一隻英升勁耐

2D人物畫風係屈機級數就真既, 3D就普普通通啦

先升劍鬥瑞亞同神槍賽貝拉

升完呢2隻應該抽到其他好英

特雷莎都可以升住先

聽日更新 唔知有乜活動

玩左一個月,估唔到香港有人玩
三國活動差2粒星先拎到100%,好嬲呀

完全唔夠屎C打

屎屍D卒仔都好似BOSS咁硬,完全打唔入
本身仲想食石硬過

點解可以咁勁

岩岩用卷抽到白雪 係咪好撚勁

而家陣係
亞SUCK 芙蕾 瑞亞
小紅帽 卡胡

係咪可以卡胡換白雪

係

鬥技場分數換咩最好?

天選者?

其實鬥技場D野暫時黎睇無咩特別
除左每日競技場寶箱必換之外
其他都無咩所謂
天選者劵黎講的話..因為依家天選者除左凱恩/某D團本用露西爾之外
其餘都只係一般..又唔係必備
如果第一個天選者唔係揀凱恩
可以換天選者劵搏一搏出凱恩
不過如果係非課的話..我就唔建議咁做
畢竟非常睇運氣...如果信仰唔岩嘅話要換信仰隨時非常昂貴
反而換4星符石感覺上仲抵
畢竟非課/微課嘅符石來源係神殿3
而神殿3要出到單粒岩色岩能力都唔係咁易
所以4星符石我覺得幾好..用黎儲齊幾套紅劍/藍盾都唔錯
如果有額外多的分數的話..可以抽下3-5星英/技能石
不過唔好抱太大希望囉

以上講法都適合中課/大課/課長..
畢竟依家競技者D野都唔係太特別
有錢就任性想點換又得
儲黎睇下遲D有冇新野出亦得
不過我認為競技場唔會有變化
新野應該會出喺征服個邊
而征服應該係未來PVP主要戰場黎

岩岩28天抽左芙蕾 拎黎突破
而家瑞亞 白雪 小紅帽 3隻係主力
反而隻芙蕾無乜用

大家活動打成點

岩岩新玩
打完1-1都完成唔到個引導任務

拎左選擇卷 唔知拎咩好..

而家 瑞亞 白雪 小紅帽 芙蕾 亞SUCK
唔知拎咩好..

PVP換咩好 有5千幾 係咪換符石好D..

上面有詳盡解釋

咁換4星劍符石整勁隻瑞亞先..
小紅帽0課真係養唔掂

近期少入左..不過活動都係咁意衝下
TOP10睇情況衝
保住前100要支銀蜀應該唔難
今次史詩2三星唔算太難
起碼唔使怕用石都過唔到先

選擇劵真係要睇你想玩邊種玩法
如果係玩弓隊SSD就小紅帽/賽貝拉/格溫
打團本狂暴蘭斯有奇用
瓦萊麗都係團本好用嘅輔助
幽影我自己就無乜好感(除卡桑)
法師方面諸葛亮我覺得唔錯(但要裝備配合)
元素可以配合弓隊(我有一隊PVP隊就係元素諸、小紅帽、凱恩、格溫、亞瑟)
術士PVP沉默都好用
至於守護者亞瑟應該都係最好
關羽未實測過唔知
可以參考下

啲蜀旗有咩用

應該講緊時裝

大家潛哂水

請問你玩左幾耐

又要等新活動 唔知下隻出咩呢

張飛 趙雲 劉備

新活動啲野好吸引下 但好貴

有無人有推介

本身用緊阿瑞斯白雪 岩岩抽多左隻赫拉白雪 係咪轉升赫拉個隻

好似呢兩個斬唔岩佢用

我買佢d時裝 日程表 好抵

活動市場個個呀 唔係課金

睇能力 我就唔夠錢洗

新玩 洗唔洗刷首抽?

新手啱啱開始玩 隻game唔錯
有無港澳臺區巴打可以add friend 幫手過關 ？

唔洗

加左 不過我都唔係好勁

Thanks巴

鑽石其實應該留？ 抽咗三十抽一隻五星都無

抽可以升上五星就得

又儲夠十抽，定等下次活動好呢

抽都得 而家白雪UP

有無公會收人？

岩岩抽左宙斯呂布 唔知好唔好用

要啊瑞斯先升 一係自己轉

呂布玩狂暴定領主好？
PvP來講

點解個個都有呂布？
btw 聽日到咗七日，終於有得拎五星英雄自選券，作為第一隻五星，係唔係簡賽貝拉最實用？

因為儲石抽 上兩期兩隻都唔特別勁 你而家有咩陣呀 仲有咩可以揀

簡咗賽貝拉想組連擊弓隊

另外神殿（符石關卡）傳奇係唔係無可能靠借人單挑？

想問下活動d獎牌係咪可以儲住？ 定係一輪活動會清晒

會儲

想問下首抽單抽會哈會抽到呂布架？

唔會
BTW覺得呂布唔係真係咁勁

活動加生命個個章係咪應該比白雪？？？

係 等佢好頂d

抽到
單抽都抽到任何五星
利申：免費抽中五星

難d 其實可以參考巴哈 有篇精華會教你點樣組隊
你要一開始選天選弓再玩4暴弓隊比較好
同埋新手會少d裝備 建議前期升鬥士雙會更加明顯

應該就狂暴較好 評分較高

儲石抽 用20天選鑽換今期活動角

借咗人隻變態野過到神殿3了

我三十連抽中咗呂布，但so far借人地既呂布都唔覺得勁。。。
天選鑽留咗，等緊想換Rhea/白雪

係呀 所以睇左評價先抽
白雪上一兩期出左
可能要再等下

星期四會有新活動？ 我爭炮杖任打唔曬，得30個左右

有 養生周

點睇今期新英雄艾希？

好閃等

我呢家應該要點做
卡住左

卡咩

故事模式 第13章已經打唔到
可以點快速變勁

課金.......